Q:
Is it yummy?
Q:
Is it really sweet?
Q:
Can you suck on it?
A:
Lollipop
A:
Candy
A:
Food
Q:
Is it an animal?
Q:
Does it bark?
A:
Dog
Q:
Does it meow?
A:
Cat
Q:
Does it eat salmon?
A:
Bear
A:
Pig
Q:
Does grant climb on it?
Q:
Is it a plant?
A:
Tree
Q:
Can you go inside of it?
A:
Buildings
A:
Rock
A:
Water
